經過今晚，你地覺得除左18區武裝仲可以做咩？

除咗18區武裝仲可以做咩？
襲擊落單黑警 拎晒佢哋啲武器
經過今日和平仲有用？
醒啦香港人
光復香港，全民武裝

推

全面不合作運動 癱瘓香港

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

香港只剩低癱瘓機場呢一隻牌

無差別隨機錫狗

出面唔上連登班人和平慣,唔知香港變成咁

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

放兩罐石油氣向狗屋門口，睇下佢敢吾敢開槍。
打柒落單狗，我是冒牌的。

全民對抗休班警
反對殺警
麻包袋唔割
斷子孫根唔割
殘廢唔割

認真，要全港市民起義，一次過show人數出黎打死班狗

18區集體起佢地底，唔貼memo貼佢老婆仔女d相

全民武裝

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

睇Now睇到喊

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

開始真革命 暴動
亂燒鋪頭

全面杯葛警察運動

up

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

求全球登報黑警暴行

今晚之後我地唔洗再有呢個潔癖 有晒証明佢放臥底

一般警員兩人巡邏，兩枝槍廿四發子彈

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

push

光復香港 武裝革命

唔貼memo 直接做佢
好警啲黑警臥底會咁做 做低上司自己上位

有5個黑警負評
話要佢哋係煽動暴動嘅黑警

理9嗰班人啦，你覺得呢班人係會支持示威嘅target？

可能真係得長期全港罷工 四百萬人上街依啲最終極既和理非 不過無乜可能

係

對乜呀但係

？

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

你要武裝
但對象係乜嘢？

發夢梗係克驚

但攻到咩？攻嚟有咩用？
我驚會變咗最後嘅燃燒
之後就從此冇晒人

可以參考烏克蘭 你自己搵吓資料

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

全民撚狗

支持

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

經過今晚，你地覺得除左18區武裝仲可以做咩？

8.5個日多區一齊起義其實打得幾好

聽日1點入機場
百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721